點睇now岩岩報日本1號有人打疫苗死都唔報香港果單

Now維穩台
睇佢個政情就知紅底啦

有邊間唔維穩?

啱啱先有消息
啱俾人睇定d?

睇埋12點新聞有無報先下到定論
日本打針死人都係事實黎，電視台新聞已經報左
佢地啲醫生同政府傾向唔評論同埋覺得同打針無關（全世界一樣都係咁仆街)

利申 覺得一定有關係，26號打今日就死左